（1q)有咩餐廳違反限聚令

Five guys

five guys 係講入面有5個stuff 呀傻系

5個stuff

手快姐ching

可以同between/btw齊名

5個stfu呀傻鳩

5個slut呀傻鳩

點解唔係陳國邦餐廳？
而且可以一個樓面一個廚師一個清潔洗碗兩個食客
超高級餐廳通常都係一台食客一個樓面
咁咪唔違反限聚令囉

好夾硬呀清